香港黎講，寫html5 game 有冇前途？

之前同朋友夾freelance 寫
html5 game, 用phaser framework 寫
手機版都係用Cordova gen佢做apps

project 就黎完，想搵返份正職
都係想係html5 game發展，
請問呢行係香港係唔係乞食，人工低？？定係乖乖地學寫web apps 或 flutter算謝謝

香港寫web game有啲窄

html 5 淫game諗得過

頭4隻字已經比左答案

好彩你唔係用construct 寫
如果唔係連program skill 都學唔到
同意香港寫web game有啲窄
學Flutter 寫商業apps啦，你識phaser， 轉Flutter或RN應該難唔到你

寫game 係香港都冇乜前途

我都覺得係
但唔想接受呢個事實所以問，但原來個個巴打都有同感

咁 Graphic Designer 一定要有咁上下功力

Construct 要八舊水一年
依家好似好興用Flutter寫Apps
係唔係好多公司用？
搵日研究下先

頭兩隻字已經係答案

好似香港有d公司係幫澳門，菲律賓賭場寫賭博Game,果d公司好似好pay d
但好似犯法

香港

識html5唔識寫web apps?

睇點定義識
都叫做識 php + laravel 寫過下網店，不過係自high研究，未正式用過黎搵食

叻嘅就去外國搵食啦

IT 係香港都冇乜前途

寫 laravel 寫埋front 香港做full stack 都30+
做一兩年自學node 上到40

你接到公司/商場做promo用嘅web game應該得，online就真係免問

title[-4]

從來重點都唔喺咩language/platform上，而係你嘅idea
(Flash就例外